今日考英文嘅同學仔加油啊

Paper 1 唔好用太多時間諗同一題 諗咗一陣都唔識就好skip喇 我上年就係咁做唔晒份卷

Paper 2 記得睇清楚條題目嘅key words 好大機會有伏㗎

加油

起身考試喇